{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047389",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 보테가풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 予約人数に増員がいる場合は、予めご連絡ください。 定員を超える場合は、別途費用が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにはペットが入室できる場所以外はペットと一緒に入室が拒否される場合もあり、その理由で払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負われます。 客室内でお魚やお肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟も慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由により全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理される場合があります。 スパ、ジェットプール、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、プールなど様々な施設が利用でき、各施設の利用時間と料金に留意する必要があります。 ペンション内に駐車可能なスペースがあり、室内駐車場はスペースが狭いため、一部屋あたり2台まで駐車が可能です。 周辺には有名山休養林、トゥムルモリ、南怡島、コーヒー博物館、プチフランスなど様々な観光地があり、ペンションで楽しい時間を過ごすことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やしたい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に増員がいる場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "定員を超える場合は別途費用が発生しますか？",
            "answer": "定員を超える場合は、別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションにはペットが入室できる場所以外はペットと一緒に入室が拒否される場合もあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時間について教えてください。",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。また、各施設の利用時間にも留意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負われます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内でお魚やお肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に二重予約が発生した場合は払い戻しできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由により全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用料金が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理される場合があります。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には有名山休養林、トゥムルモリ、南怡島、コーヒー博物館、プチフランスなど様々な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 534,
        "QA": 570
    }
}